Title: Mal wieder aus der Abteilung Die BILD schreibt...
Date: 2012-02-16 09:09
Author: marvin
Category: status
Tags: art, bild, francisbacon
Slug: mal-wieder-aus-der-abteilung-die-bild-schreibt

Mal wieder aus der Abteilung: Die BILD schreibt über Kunst...ich sag nur
"Diese Nackte ist 25 Millionen wert".

![Download-1]({static}/images/Download-1.png)

